有無地盤巴打試過對雜工姐姐有性幻想...

我單身 返工又對住咁多男人 做地盤前線好少見到高質白帽姐姐 都係得d牙嬸雜工 因為經常勞動d睪丸酮上能曬腦 有啲緊火起上嚟會對住雜工姐姐劣J...

有啲三頭嘅阿姐係幾正

不如對寫字樓既女幻想好過
有d都ok

雜工

有時真係想捉隻直接吊

三頭都叫阿姐？
明明好後生

寫字樓ok

反正一早都成身汗
屌埋冇蝕底

有d姐姐真係幾正 好有人妻味
利申屌過

有啲停埋經可以直接中出

之前返地盤有個啊姐好撚大波 成日同班啊叔性騷擾佢

識過一個
係貨櫃OFFICE入面屌埋

理想

現實

上面擺明科文

會靜靜雞一路索佢地用過啲勞工手襪一路j

下面幾正式

我對住啲地盤工有幻想窩

你地啲地盤工對腳咩味？

好想聞／乃你地對腳

我要男嗰啲

仲有臭襪